新手想出車，第三保問題

想問下，p牌仔同甩p無耐去買三保個價錢會唔會差好遠？？

上網睇就無講清楚，只係話25歲前後好大分別，同埋駕駛經驗越多就越平

又有fd話p同岩岩甩無咩分別，係有甩p再多1年(計埋p total 2年牌)先開始有分別

有無巴打解答下，如果其實都有分別，想知兩者個實際保費大約差幾多%

未夠25啱啱甩P 三保都係4k有找

但係如果未甩，冇6k你唔洗落樓

夠25 未甩呢？

聽你咁講姐係岩岩甩同未甩都差幾多

夠25+甩咗P就平啦

P仔好多保險都唔受保

搵人幫你出好過啦

講埋咩車先 三保做到4k好多車都唔得

過25
上年年尾拎正式牌錢七三保都五千
好彩屋企個個有車牌
搵個從來無揸過車但廿年牌嘅出左三保
唔使二千

正式牌都5千,睇怕P仔又再貴多少少
咁我都係等多3幾個月甩P先再出車買三保算了

我是但搵個有得網上報價嘅篤下
職業寫返文職 牌齡兩年都四千八
兩年以下佢直頭唔報價
有ncb爭好遠

ncb係咪要到2年牌先開始有？
係囉我google左幾個網，一係直頭唔報價
一係就要等1-2日先send email話我知，係咪突登要咁做令人無咁方便格價

快而保有免費報價
不過都可能要等1-2日

Jazz 不過就05年

邊間 ？ 我都係jazz 搵緊 三保

Lm跟住，因為我都想出jazz

比個價你睇，$8700。兩年前拎到P即出，二十頭。

QBE

要26歲生日後先計你over 25歲

Lm 我都要出jazz

三x歲p牌出架錢七三保要幾多

jazz之友

早幾日27埋了

清 買咩版

留意緊咋，應該都係平平地03 05年

Lm 我都想轉jazz

08 jazz 38歲 新P 快x 保 4千尾
新牌仔無計啦，又唔想部車落屋企人個名

快而保好似冇一份報價唔係呃秤咩牌齡都係

23 歲 啱啱甩P 4千幾

金時

點解上邊位巴打新p，個價同你甩左p一樣

撞左咪貴囉

38 vs 23 歲

04年jazz，27歲p牌，7k保費

7k我都係27歲，咁我都係甩埋p先忍一忍，仲有兩個月，不過有個靚車位好驚被人租左

我就想早d攞多d路面經驗，同埋當儲ncb

上網quote 下
p牌quote 唔到
1-2年牌quote到 參考下幾錢
boc / 6161 / pingan / 立橋 / axa / fwd

掃把佬特別係sti 聽人講貴到傻

同埋未過25分分鐘出唔到保

thx bro，得閒睇下

貴撚過Tesla?

333好基本
25歲2年 0NCB真係有啲KICK

05 本田 7人車 3000Cc v6 p牌 3保過 25 $7800

屌 本田有幾多V6七人車款呀
唔開名jm9

28歲 雪藏牌 三保 3.5k
Subaru Legacy BP5

2月尾，一出p牌即出三保，08jazz，25+，$53xx

唔該大佬邊間